失蹤者已被尋回，麻煩del post

急！有親人留低類似遺書，想麻煩大家幫幫手係街留意下

如題，麻煩del post，thanks。

人地義士坐十碌八碌俾人搞都未自殺
呢條蛋散學咩人為情自殺
唔係俾著算係愛狗之人
我實屌撚柒爛伯母